唔明點解D人仲可以吹奏 熊仔頭 呢D垃圾YOUTUBER

哇屌你老母D片真係
廢撚到
有時真係禁入去都廢鳩事
次次就係到拍埋晒D懶感人既野
事實上又唔撚感人
又搞D唔撚好笑既爛GAG 我是但臨場扮卡比獸講野都好笑過佢啦
間唔中又穿鑿附會講D呀媽係女人既垃圾道理
好似中學上周會咁
一個高質既YOUTUBER/表演者 應該由自己既作品入面
留D空間比觀眾自己反思下 而唔係講出口
同班連登仔平時講D呀媽係女人既野呃正評有咩分別
想講 繼續睇呢D垃圾 香港既youtube界係唔會有進步
熊仔頭條柒頭係咪以為自己好撚醒好撚有計? 根本就係一個愚民政策下既得益者

咁撚巴閉你去拍囉

詭辯家竟然講人話

agger

對樓豬扮卡比獸講野有興趣

好好睇喎

好想睇扮卡比獸講野

而家淨係睇mihk